呢個大陸仔好撚勇

呢條傻仔。。。。。。

同連登班柒頭一樣剩係識網上吠幾下 當反對左

人血鏝頭
係中國冇人會記得你 RIP

無腦

玩能源

想比佢屌

可惜冇機會啦

Rip

唉 傻豬仔

21歲仔就放棄自己條命

連登仔係安全既地方吠都拎黎比

香港歡迎你

咁抬舉連登仔呀，連登仔最叻咪呃下steam錢

勇士

挑你咪又係連登仔 食屎啦

其實喺鄰國借刀殺人真係好撚易

寶哥